終於諗到對付水炮車嘅方法

唔好意思呃左你地入黎

希望所有人唔好再諗方法對付水炮車
因為根本就無可能

我同班同學每次發夢都企喺握手位
經過初商得出一個結論對付水炮車
就係一見到水炮車全世界散水 be water

佢地咁大陣仗出黎我地散晒就做到真正嘅撚狗
總之唔好硬碰 唔好死守 佢黎東我地就去西
敵進我撤 敵退我追

記住Be water

光復香港 時代革命

推

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

推到大家都睇到